[女神大對決]左定右？？

本土真香港人一定揀美女袁
睇下邊條港奸一般屌鳩00後追大陸明星，一路投南京妹

袁澧林
南京妹

唔記得貼

屌你老母

點呀大陸仔

你班連登仔冇資格再笑00後了

證實連登仔都係中國人
不用分那麼細

左右都有
肥絲會講咩呢

女神呀 點解呢個地球會有女咁靚

正式宣佈連登染紅

連登好多big six boy